覺唔覺徐步高起碼走前左14年

覺唔覺徐步高起碼走前左14年

悼念徐步高

誰明白